Mijn liefste mijnheer, als er iets is waar mijn moeder van houdt, beter dan een ander, dan is het dat wel varkensvlees - een geroosterde varkenslende - " "Met betrekking tot wie, of wat Miss Hawkins is, of hoe lang hij bekend is met haar, "zei Emma," niets waarvan ik denk dat het bekend kan worden.
